熱血時報點報本民前成員比人拉全家呢單野？

好奇一問

唔報

真係無報

on9野唔想報

成單新聞食落肚，點信你個鳳凰計劃？

改叫藍鳳凰供養計劃算吧啦

無公共性

呢單野如果發生係泛民左膠，例如之前圍住坐金紫荊D人身上

本土派都有義務發聲
(雖然依家本土個勢弱左，人地志唔志在係另一回事)

但係熱狗係可以完全理都唔理

黃洋達成日叫人淨係睇佢熱血時報，唔好益其他報章

如果有人信左佢，反DQ釋法，連坐式拉人，獨派630集會

通通唔知！

幾恐怖，而且我相信一定有D咁傻既熱狗仔

識課金就夠

課左金先講

泰博喜得千金

無傳媒道德責任

黨媒就黨媒啦,扮咩

老師又中

熱血唔報

有冇片？

竟然有報

爺爺起唔起浸大 見唔見我

返左屋企了